一人一首呢年內好聽嘅hip hop

和氣生財

JB 最型！ 香港hip hop第一人！

有聽過好多local rapper 但都係鍾意外國rapper多啲
硬係覺得英文順耳啲 廣東話有少少尷

呢首好耐了師兄
有冇啲外國嘅新嘅rap song

哇好hip hop好潮 聽到我濕晒

你唔介意大陸嘢嘅 咪去說唱新世代 搵下囉

大陸野乜都柒過人
狗也不屌
你看這個碗又大又圓

Polo G 新album 幾正

Lil Uzi Vert - Myron
Album黎講都係Eternal Atake

抒情rap
高爾宣加瘦子

狗也不屌
中國式和諧rap?

係語言嘅問題 英文一個字有好幾個syllables, 令到字同字之間嘅rhyming可以做到好多唔同變化 相反中文做唔到咁嘅效果 所以中文rap無咁有feel

Owen Ovadoz !!

Eminem 好似肥左好多咁
定我錯覺？

天水圍ganggang

JB

Juice

hiphop咁多味 你中意乜先

They know my name

有聽！

果汁仔

推介依首

好柒雪茄都未識食咪係到扮型啦閃電俠

幾chill

何啟牛贏十條街

852bingang算唔算

想與你做愛

做乜鳩

死人泡菜話好撚難聽

PG ONE 屌打

啲首都唔錯 但好sad

push

Bruh its 2020, still riding on that 'hate korean' bandwagon? IF you really listen to their music, some of their beats or rapping are really on par with those in the us.

ching sick ball

蛋堡出左新mv個首

聽完頹咗

Life is good-Future(ft drake)
暫時未聽厭

不論人品論作品 PGone強勢回歸

Big Sean new album

負評左，依件垃圾收返埋啦

D歌好悶

實力係屈機，

不過係垃圾支那人加勾二義嫂唔會翻到身

大路rapper 又比較少人聽嘅

Eminem -the ringer

Mgk-smoke and drive

Post Malone-Hollywood’s bleeding
呢首比佢其他歌相對少

超多人聽系列:

Rockstar -DaBaby
Post Malone個首都好聽

The box -Roddy Ricch

Life is good -Future

Old town road -Lil nas X啱啱一年幾

Circles -Post Malone

RIP系列 不過過左一年

SAD! -XXXTENTACION

Legend -Juice WRLD

好想佢唔係支那人

力神收皮啦

TWICE TT

Private Party

NF有冇人聽

Run the Jewels - Ooh La La

Legendary song forever fosho’

Trap Queen-Fetty Wap

phantasy star online 出果陣開始聽佢

含柒啦奶其

激激

阿李d歌！！！！

識貨

佢隻新碟幾好聽

Sunshine unmixed

Korean pop is kpop
Chinese rap is crap